點解啲大陸女人成日姣斯鄧篤著到成隻雞咁？

都係香港女仔順眼啲